Iphone 6s 仲係 9.3.5 點睇？

坐咗好耐？

仲升唔升到13架

6s+ Ios10 超順

An機思維用iPhone

好多app開始用唔到

好威，我睇到都射左

ios 10好用d

點會唔得

13等於倒水電

On9